[Bug] 自動顯示圖片+URL within IMG tags=clickjacking

如果有人將個URL用IMG tag包住嘅話，一開thread基本上會自動開咗個URL
Example:
Tested in Chromium 74.0.3729.169
咁搞法好唔安全，請fix

This still happens.
Please check.